[多圖]熊仔頭又食新女

一齊去泰國 陳欣茵咁淫唔知食左幾多劑呢

好過你 望住條女打飛機又冇得食
上黎po圖妒忌叫春

雖然唔係一直留意熊仔頭 但佢比我既感覺就係D女靠佢上完位就過橋抽板
(有冇食就唔知啦)

互惠互利姐 大家都係想上位

唔知熊仔頭扑野係咪都會帶着個熊仔頭呢

又幾識揸機喎

大家都知架啦

但依條就一定係囉

又係陳欣茵

幫佢手宣傳下嘛

條女係咪有上後生仔傾下偈？

係啊 poly yan yan

到到都見到佢

唔準你咁講 yanyan好單純架

Lizhi Hall G

有冇多啲料聽下 做乜個個都咁話佢

Chill撚完未

做雞做到出哂面

mk妹唔識字

條女幾正

ig story bikini條片有無backup原片

醒多張比你啦

扯撚左

熊仔頭黎講呢條女真係麻麻地

G 不了

摩牙

唔G呢

普通港女

做乜起哂鋼
利申:食過

想屌撚死佢

poly大把仲正

好撚正 做youtuber可以食女

要出名先有女架

做youtuBER除左想搵錢 第2個就係食女

同波波撞樣

真係財色兼收

幾時先有條柒仔頭個樣睇呀
聽人講幾毒下

男人為左錢同女
仲要唔係叫雞喎
d囡仲要自願坐上黎求你屌佢

驗下眼好喎ching

C都冇叫大

想屌

條女幾高？

態仔頭咁柒啲囡都畀屌

條女自己咩料佢自己知啦

聽過係15x

識佢真人
普通金鐘連登仔樣啦

但把口係勁既

Fk yanyan都俾佢食埋
一男一女去旅行一定有扑野

你都幾有口德
佢唔止普通，直頭柒啦

Yanyan之前都食唔少仔啦

女仔都唔睇樣既 剩係把口掂 都溝死女啦

讀poly都聽好多佢宜家好鐘意食poly囡囡
果陣recruit都溝過好多女
成日扮野話新片要女主角
宜家產量少到 掛住食女 都唔知幾時先出得曬佢食過既女

有無熊仔頭真身嘅相？

身材真好

Yr1識佢嗰時明明仲好純㗎

Chill
Chill
Chill
Chill
Chill

中學已經出名係臭雞

聽講中學都屌過晒啦喎

係咪9up呀

More

身材ok 樣唔太掂

同事係熊仔頭大學同學 聽講毒撚黎

到底熊仔頭係咩樣

熊仔頭真人咩樣？

但熊仔頭唔係話為左拍YouTube連有大學offer最後都冇去到讀咩

係唔知讀左一年定兩年然後quit u

G

其實一個吸引到咁多人睇佢既人一定有某程度既溝女能力

熊仔頭啲片都算係咁
你話sell共鳴都好
起碼都有啲新嘢 好唔好另一件事
同埋俾人感覺有認真做
好過大J 笑波子嗰啲好多

佢都幾神奇 咁耐以黎都未有人爆佢個樣出黎

陳欣茵就算把啦
佢中學出名到大學
真唔真就唔知喇
不過咁多年黎次次有人講佢d衰嘢都未見過有人幫口

好似條嘴幾粗既

呢個真係奇聞，唔通佢唔影相？

熊仔頭=一米七都冇嘅四眼毒撚
藍仔頭=一米八幾嘅四眼毒撚

唔好咩狗屎垃圾都放上黎好麻

證明佢人緣好 無人爆佢出黎
d所謂起底 咪又係俾d朋友出賣

究竟熊仔頭係咩樣？

有人報夢話我知佢同後生仔Danny有路
利申：發夢

Danny唔係有女咩

等陣班勵志打手又出嚟

真係好想知佢咩樣 講到咁毒撚又食咁多女

Seed

150+ 似

Danny 狗公唔係第一日知嘛

多得你地睇佢d片間接請佢食女囉

p.s 未睇過佢d片

之前睇其他話post咩danny勵志屌女王

咁多個呢個最雞格

ig search 唔到既? DEL左AC?

條女咩人黎

重喺到喎

講咁耐都係冇熊仔頭個樣

Danny 有咩料爆

發夢
佢落club un女但由於太矮 食左檸檬

睇落好高喎

邊個嚟

佢幾高

屌左先算啦
呢D

好撚正

專收人做兵

叫咩名

覺得咁多個佢最靚

覺得咁多個入面佢最靚

around 150

比較想知個danny個ex依家點

認真問佢幾高
之前佢ig話自己178 但睇相俾我感覺比盡米7

是但啦，青春一去不復返，有得屌咪屌囉，大家都開心啫！

影到佢咁肥嘅
完全俾佢啲相呃咗 仲以為佢好高

有邊個ig係冇p相

唔係道德撚，但人地專心拍片同女朋友去旅行都要俾你班友屌一餐？

真係得15x左右，頂唔順佢成日chok把死人聲講野

好扑咪得囉

FYI

唔屌去黎把撚咩 有錢就係咁

見過真人 178就一定冇

CODE?

無必要搞人啦
連香港少少認真拍片既人都無埋
重要唔係犯咩錯事，如果佢亂屌女一早揚哂啦

170呀

岩晒啦 姣婆遇著脂粉客

係連登有邊個唔係？

佢ig又有仔

屌咁撚矮

五個字 姣婆遇着脂粉客

講咁耐仲未有熊仔頭個樣

到底有冇人可以發夢爆下個yan yan同Danny啲嘢 一個就咩出哂名嘅公廁，另一個就咩勵志屌女王 每隔一個月就有呢啲勵志mk po就有呢啲留言但又冇人爆多啲喎

有化妝既小學生

咁耐仲未有人比code/seed

但我睇佢地啲相又好似無咁矮
btw 我覺得kelvin 靚仔啲

法官大人

好撚正喎

同真明星企埋一齊真係差幾皮

有冇勵志追風友講下

陳展鵬後生

發夢有人報料yan yan收過ig寫文知名度幾高既男人做兵

條女幾矮下

係咪鄺俊宇

屌 先唔講雞唔雞啦 就係講人品都已經搞唔掂啦 又港女又八婆

唔係幫熊仔頭做打手

但係佢帶起過唔少女上位

甚至係調轉比人過橋抽板

發夢話唔係
個男人冇出樣

雞還雞 係幾撚正既條女

女主近期既ig post
熊仔頭全部like曬
我既熊仔頭啊

又係呢隻勵志雞
同danny hxxg 係hall 日扑夜扑

168😂😂😂

堅唔堅啊屌你

男洗底洗得好徹底先呃到依家條女返黎

比人當肉便器

佢同依家條女好似都一齊幾耐啦喎

條女好撚正 港女中top 3

danny

code

Hk 定jp 架

條友識玩
依家溝到條正野就扮乖仔
😂😂😂

肯定170都無
160俾盡

Poly大把女

後生仔Danny女朋友靚過晒果班後生女喎
利申：勵志係仔都J過佢條女

狗公

lm

勵志堂真係幾多靚女

最右咩事 咁都做到藝人？

堅靚嘅無入行
一般料嘅就又上電視又做IG kol

好想屌

依家個女朋友好靚 睇佢ig好幸福咁

連登仔無異性朋友

你又知佢現任係肉便器？

Danny hung 小學果陣已經好黑人憎

4 年u 換左十條仔

真係佩服上面d人咁留意人地既人生

165

例如

專登search 佢ig睇，有幾靚呀

佢條女ig 係咩

有backup 留tg

好型ga

個樣好pure

通常堅靚個啲好低調

堅？
Ig同條女好恩愛喎，佢條女都成日post

佢唔係1米8咩 有d懷疑

肯定冇

邊個？Danny 條女？

覺得佢條女 個樣好撚淫

我都覺，佢條女好gfable，不過唔知係咪真身係player

仆街我信了，同第一頁最尾果張爭勁遠 痴線
照騙，隻腳好粗

Code

熊仔頭真身

之前剪左個頭就係道post幾廿張相 日講夜講 得啦知你後生啦燥左

好啦 等我做仆街仔啦

係正既

曲

Cyy 真人腳又短又粗 簡單講肥

利申:係hall見過好多次

咁佢除左呢條女仲食過咩女咁把閉 ?

睇相好撚瘦喎

有邊個po相唔p圖

natab

成個阿嬋咁。。

屌 人點解可以屌到咁正ga女

Who 正wo呢個

條女中學女校同過tb一齊架喎

Danny hung而家女朋友
堅係屌打傾下計班後生女啦

識玩

好普通

正過樓主果個先啦

不過樓主果個有波

咪比佢啲假相呃到 比盡B

有乜出奇
我讀男校, 個中同究同個tb 一齊左啦
個tb 仲要係我小同添

家下係咪都似iu

ig 呢? 屌你

Danny條女 屯門南屯官出哂名啦

成個post最想知嘅等咁耐都冇SEED

似係鬼影變幻球

熊仔頭ig 成日叫春

4年換10條仔？

一直覺得佢好似....

佢ex ig post
利申 識佢ex 狗公黎

好身材

點會

呢個先正喎

條女真人好矮 15x左右
瘦底無波嘅 素顏個時眼腫腫 普通路人樣
好鍾意玩 但讀書唔太差
中學個時出曬名搶人男友

真係似

有無D女上完位
會幫翻熊仔頭拍片

其實可唔可以唔好成日講到熊仔頭好慘比啲女利用咁樣
聽佢講嘢都係啲mk格 你估佢真係戇撚鳩鳩會俾人搵笨咩 互惠互利嘅啫

佢靚過呂慧儀啦
佢尖臉
呂慧儀方臉

不過呂慧儀有波

冇波

熊仔頭咩樣

象腿都叫瘦？

屌有無睇佢有個po錄自己唱女校男生 把聲假撚到 死淫西

咁睇唔開玩自爆

有SEED未

好熟口面 咩人黎

好地地拍片拍下拖都要俾你班連燈仔講到咁

應該見過真人，龍友feel
唔肯定係咪佢

聽把淫聲唔想屌咩

血小板套卡通嚟

Thx

假撚到仆街

真係冇波架

聽講佢story個條仔都係佢啲ex

泳衣就有晒gap

佢個FD⋯⋯

係泰國比平時着得淫好多 又搽曬手指甲
唔知會唔會着埋自己design D sexy bra同t back呢

拍片同自己啲相兩個樣

佢棚牙幾怪 但都ok gel

0靚 界 事 宜

呢條女一入大學就飛左中學條仔

見過真人，頭大身細，比例好怪

腳粗都正？

露底褲

有冇人見過熊仔頭個樣

真人再粗多倍

哇平時啲相瘦過支竹

Hall G ???

本身都覺得幾好j
但睇完片發現差好撚遠

中學時期已經識佢真人 係真係得15x

各取所需姐 啲女幫佢啲片多啲人睇

Ho pure ho true 中學已經係 唔係佢條仔都可以又鍚又摷啦

證明佢有心拍片

睇佢啲片有乜問題

邊個ex 比少少特徵

無追post 想問下果2張gif係咩一回事

咪最出名果個
Lizhi 11th

多得你地睇片 咪有錢食

AV騎劫

Lm

腳粗不了

屌 攞大J 黎比係人都贏啦

要比就攞ming仔啦
笑波子 不如我講史萊母

咁又係

Code 呢？

咪踢波果個lor
佢就爽
應該日日屌幾q

Wojai?

唔洗問 一定係帽事

係
但佢自己都偷食

唔明點解咁耐都冇人爆和仔大獲
條友正仆街

想知
利申 被佢溝過

SEED呀!!!!!!!!!!!!!

求下你地,有冇SEED,我想打J

真，摷過

對波有冇圖咁大

你姓張？

你姓陳？

個時得b，佢應該中三

More啦 好似好pure喎而家個個

算係識佢

不過都好多年前

你今年fm 咁快比佢溝過？

小學時期識佢真人

佢中三好似同緊姓張嘅拍拖

係好pure
上面講4年10條仔真係吹得就吹

pish

睇個樣依家都係

你估得一兩條摷過咩 點估啊

4年10條仔唔係講lizhi臭小雞咩

係，我知都幾個

唔一定要拍拖先可以摷嘅

你爆囉
比張圖黎睇下咩樣

比人知道晒啦

哪兒來的自信

呢個好撚正
有冇IG

Danny hung邊撚個黎又?

佢撈左咁耐都冇佢真人相，係唔係佢平時off camera 都戴住個頭套？

佢係咩樣都唔重要啦 熊仔頭就係熊仔樣

熊仔頭真係食女咩

我有相不過唔會post

冇入想睇個毒撚

中同
佢又矮又肥
冇變過

佢把聲
好煩
又姣

佢最少52kg 15x cm

想知佢收入來源，成日周圍去

個post睇晒十幾版
就係為咗個code

邊個danny呀

睇咁耐就係想睇熊仔頭個樣
十幾版都冇

俾人屌唔使收錢咩？

我個時又真係冇俾咩佢喎
會唔會係咪真淫底呀？

淫底就一定架啦 今日又po相懷念過去 其實大家都知佢過去有幾姣架啦

重未有code？

睇黎真係無了

你老母就普通

高兒bb條仔

咪係，利申同學

男定女？J過佢未？佢中學都正？

咁令唔捨得J 大學同學